 15:05, 11 марта 2019
«Самый северный африканец» завел видеоблог ожизни вЯкутии
window._settings.components.eagleplayer = window._settings.components.eagleplayer || {};
window._settings.components.eagleplayer.enabled = true;
window._settings.components.eagleplayer.templates = {"multiplayer":["9116","10737","10738","10739","10740"],"scroll":["10409","10410","10737","10738","10814"]};
window._settings.components.eagleplayer.relatedVideosHeight = 185; The Northest African / YouTubeПосле нескольких лет жизни в Якутии уроженец Нигерии Марк Бабатунде решил завести видеоблог на YouTube и рассказывать о своей работе, быте, охоте, рыбалке и путешествиях по региону.Бабатунде — учитель китайского и английского языков. Свой канал он назвал The Northest African in the world («Самый северный африканец в мире»). В описании к его первому ролику говорится, что, находясь в Республике Саха (Якутия), он «испытывает на себе, что значит жить в одном из самых холодных мест на планете».
